我正式宣佈係M記叫餐超過30秒既都係垃圾

問長問短一輪後，叫個餐走呢樣走果樣，加唔加大又諗一輪，之後拎錢妹下妹下咁數散銀

屌你啦,我次撚次急口令咁樣講晒食乜班智障M記仔成撚日聽唔切仲喺度問我拎走定喺度食

呢個真
就算我慢慢講
果班垃圾M記仔都係會錯ORDER
講完要加大都無加大
拎走堂食例牌問多次呢個我算
八達通比講完仲要無反應
要我第二次講仲"摺"一聲
如果唔係食親M記都趕時間我真係屌佢老母
有次仲弱智
加大比果包薯條仲細過細薯條(隔離有人叫)
當堂鬧佢比左啲乜出黎

最撚大鑊係就算係撳機班都會執錯餐,真係個撚個做M記嘅人智商都唔過80